若有若無 #9573 巴打啲Post真係笑到我仆街

其中一個：

篠原雪乃擁有C奶魔鬼身材，還可支援 4K、60fps 高畫質錄影，還可透過內建的 4 個麥克風實現 360 度 3D 錄音機能。

香港特首加好友爆紅 三年AV女優生涯篠原雪乃宣布引退